屌你咩 今日我肯撚定有人講係前線共識730走囉

明明係聽到咁
跟住最後三條防線退左兩條
剩番對住大馬路果條未退
驚大家被中間切斷兩邊 左右斷開咋
所以先努力叫你地退

同埋唔係叫散水喎
明明係講退到西鐵站下 集中晒大家 首尾呼應到

解決資訊混亂問題係依家要諗既野

解答下點解前線又話走又話唔走同點解決

推

前線又唔係得一個人
緊係有堆想走有堆唔想